十套你無可能未睇過嘅教育電視

各位大佬, 小弟整左條片講教育電視

有興趣可以睇下, like同share感激不盡
唔啱睇懇請高抬貴手
我只係追下夢, 想擴大下圈子
謝謝

推一下

好慘
啲人屌你都廢事

真係睇過哂
但我多數skip 英文

支持，但好多冇印象睇過，中文有集好有印象，叫傻校長 食橙皮
利申 : 90後頭

唐寧都冇
Btw中英個d真係冇印象

橙皮校長同掉金幣